有無巴絲打放允記7折卷?

想買鞋，有無好心人有用剩的員工卷，可以平D放比小弟!?🙈感激不盡!!!

upupup